[天水圍欺凌案] 無計啦...家下d細路學曬7警咁圍打一個..見7警咁政府都撐,以為正常

7警蝴蝶效應

連登屈穎妍

Damn true